香港人真係太溫柔 要贏下一秒都贏到

香港人真係太撚溫柔

無謂再比人拉比人打 除非真係去到郁手還拖
推翻政權 全民勇武

否則真係唔建議再係條街磨

應該玩完全遊擊戰
好似今日咁 首先放風去旺角
癱瘓左成個旺角 做唔到生意 再沿路上尖咀
紅隧 再癱瘓 咁其實已經做左今日既任務
應該就要散 唔駛再返旺角等 比啲狗部署
又有同路人比人拉 打 最心痛就係咁

請大家真係記住 be water 我地係癱瘓
唔需要守 因為守黎做咩 又唔還手 反而傷害左自己

其實要贏真係好簡單 係咁癱瘓 係咁罷工
一日唔得兩日 兩日唔得一個星期
機場罷一日已經可以宣布勝利
何解要流血流汗呢

我絕對支持勇武 但唔係呢個捱打
追求象徵 聚沙成塔既勇武
太不智 好似殺敵三千 自損一萬咁
要贏係講手段同方法 打飛機其實真係冇咩用

其實好多人既心理都變左
怕危險 覺得亂 覺得成效不大 做黎做咩
我唔係失敗主義 唔係民意撚
只係我覺得呢種抗爭方式會比較啱香港
勇武都未武過 最極端既暗殺 買兇 接收工
都冇人做 有人搞事比同路人教訓完
仲會幫佢包紮
大家真係要諗下咁溫柔既香港人 係咪適合勇武

呢個係我覺得運動既方向
不受傷 不被捕 又唔洗同狗正面衝突
留返實現訴求先清算 反正大家真係太溫柔
同啲瘋狗症打 一啲著數都冇

利申：發夢

push

返旺角行街無問題 問題出左點解又起野同守? 好簡單 有一批換衫黑鬼混入

尋晚之後 有班阿毛狂屌人話前線係鬼

前線係鬼 同 前線有鬼 係有分別

尋日下晝已經影到有換衫黑鬼出場

紅隧後本身無事 返旺角都未出事 有人叫留旺角就仆直左

咩人黎? 唔係人 係鬼

根本成班書生，讓比架車過又要拍下手掌，好能尷

係 的而且確係打飛機行為
但唔阻到運動既 帶動到士氣就冇所謂

（唔好再有潔癖）你地幾時見到對家柒咗會認？

冇大台有好處亦有壞處
其實我地已經成長緊
唯有講多幾次 推下post

同意既朋友幫手推推post
希望更多人認同

我剩係覺得大家既然勇唔起起
不如和理非到最大
要勇武既真係放核彈都唔割

嚴正聲名，我深藍 1.支持警察，還警察清白，成立獨立調查委員會 2.更支持出老解，比香港睇下14億人民民意 3.反對勾結外國勢力，取消美國香港政策法 4.反對勾結外國勢力，不准出國留學，要接受偉大黨既教育，嚴禁中國人移民 5..反對勾結外國勢力，聯匯唔掛美元，掛人民幣